[集思廣益] 唔該大家幫幫手, 十月有咩活動???

行撚開啦MON POST狗

推

追查831真相

光復香港

時代革命

多謝幫推!

一日和平大型集會
4日黃店購買日
再加2-3次開花用武
其餘轉平日快閃

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

唔搞lu

好, 唔該哂!
我幫返你推!

不如成立一個中英聯合聲明關注組，再搞一個要求廢除中英聯合聲明既和理非遊行？呢個遊行要人多人多同埋人多！仲要係和理非！
點解係和理非？因為主要係向英國表達訴求，要求佢地正式廢除中英聯合聲明，將香港返去回歸前狀態，再推行公投，香港人決定返香港既未來！

呢個遊行係針對中英聯合聲明！中國已經明顯違反！要求立即廢除！

我明你既諗法, 先唔討論可唔可行, 但呢個同整日程文宣方向有D遠
當然如果落實搞既我可以整埋!

推!

人手有時做緊野難推, 大家繼續一齊諗諗!